一人一個令你覺得要搬屋/買樓的原因

搬屋 買樓 都係一樣好麻煩的事
有咩原因令你突然覺得
我要計劃搬屋/買樓

之前係床蝨 今次係移民

以前窮所以買樓
而家係移民

有"朋友"住左入黎請唔走

點樣有朋友法

好多人移民囉

想自己住

鬼呀

我知係鬼啊 就係話點樣有